Rais Bhuiyan在Stroman的一次枪击中幸存下来，这本书探索了他寻求宽恕的过程。 2020年9月4日，菲利普·范·斯洛腾，华盛顿刀刃 
 相反，媒体宣扬的英雄是那些原谅攻击者或对政治制度保持信心的家庭成员和活动人士。 基诺沙的抢劫是民主腐朽的一个症状 
 你不知道如何理解特斯拉的惊人表现，也不知道它能否继续比赛的激烈观点，这是可以理解的。 特斯拉的商业模式存在一个问题:它永远无法通过简单地生产汽车来证明目前的股价是合理的 
 社交媒体上的一种流行情绪表明，你要么愿意原谅或忽视骚乱，要么你并不真正支持抗议者。 20世纪60年代和90年代，针对警察暴行的暴力抗议改变了公众舆论 
 截止到今天，距离NBA最后一场常规赛已经过去了131天，所以如果你不记得比赛结束的细节，也情有可原。 谁是NBA泡沫中的谁:各队都在一路顺风|贾里德·杜宾| 2020年7月20日|FiveThirtyEight 
 当一个受欢迎的逊尼派电视布道者这样做时，宽恕是神圣的。 迪斯科毛拉亵渎之争凸显了巴基斯坦的虚伪|Shaheen Pasha | 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 我不能原谅那些目睹了袭击并拒绝与执法部门合作的人。 30年前，我在弗吉尼亚大学的兄弟会被轮奸，没有人做任何事 
 在一篇名为“对不起”的博文中，他只写了“请原谅我”。 校园枪手喜欢这个搭讪艺术家网站|Brandy Zadrozny | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 事实证明，如果你的电影好，观众就会原谅这样的报道。 是时候停止讨厌凯瑟琳·海格尔了，凯文·法伦，2014年11月17日 
 在索金教堂，这是谦卑的祈祷:宽恕他们，因为他们不知道自己在做什么。 《新闻编辑室》首播:Aaron Sorkin炮轰CNN关于波士顿爆炸案|Kevin Fallon | 2014年11月10日|DAILY BEAST 
 但是“牌是不会原谅的”，通常情况下，命运女神对鲁莽的玩家是无情的。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 如果我没有得到你非常明确的反对意见，我就会去的，相信你的好心肠会原谅我的。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 人屈身自卑，所以不要饶恕他们。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 你原谅他也不公平因为你的另一个儿子愿意替他受罚。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 “你一定要原谅她，弗利夫人。”杰西说着，走下来迎接那个女人，从她手里接过孩子。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯